{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006359",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "구미 원평동 에쿠스 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは13:00に可能で、チェックアウトは14:00です。 予約した宿泊料金は2人入室を基準とし、パーティールームのような特殊客室の場合には入室人数を直接確認する必要があり、1人当たり追加料金が発生します。 退室時間を超過する場合、自動的に追加料金が課されることがあり、未成年者の入室可否は直接提携店に確認した後、予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊予約で入室を拒否される場合には、キャンセルや払い戻しができません。 男女同室での宿泊時には身分証明書の確認を要求することができ、身分証明書を持参しない場合には入室を拒否することがあり、キャンセル時にも払い戻しはできません。 提携店の都合により客室情報が随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 夜間に過度な騒音が発生すると退室措置が可能ですので、慎重に措置してください。 客室内の物の破損や盗難が発生した場合は刑事処罰を受けることがありますので、ご注意ください。 予約したお客様は客室内のワイファイゾーンを利用することができ、すべての客室には42インチのサムスン壁掛けテレビが設置されており、テレビはインターネットにも接続できます。 また、全客室にはバスタブが完備されており、全客室は広い部屋で構成されています。 駐車スペースが足りない場合でも、案内室にお越しいただければ安全に駐車できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは13:00に可能で、チェックアウトは14:00です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何人入室を基準としていますか？",
            "answer": "予約した宿泊料金は2人入室を基準としています。"
        },
        {
            "question": "特殊客室（パーティールームなど）の場合、入室人数はどうなりますか？",
            "answer": "特殊客室の場合には入室人数を直接確認する必要があり、1人当たり追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超過するとどうなりますか？",
            "answer": "退室時間を超過する場合、自動的に追加料金が課されることがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室可否はどうなりますか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は直接提携店に確認した後、予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約で入室を拒否される場合には、キャンセルや払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊時には何の確認が必要ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊時には身分証明書の確認を要求することがあり、身分証明書を持参しない場合には入室を拒否することがあります。キャンセル時にも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "提携店の都合により客室情報が随時変更される場合があります。これによる不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音が発生するとどうなりますか？",
            "answer": "夜間に過度な騒音が発生すると退室措置が可能ですので、慎重に措置してください。"
        },
        {
            "question": "客室内で物の破損や盗難が発生した場合、どのような処罰がありますか？",
            "answer": "客室内の物の破損や盗難が発生した場合は刑事処罰を受けることがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室内でワイファイを利用できますか？",
            "answer": "予約したお客様は客室内のワイファイゾーンを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどんなテレビが設置されていますか？",
            "answer": "すべての客室には42インチのサムスン壁掛けテレビが設置されており、テレビはインターネットにも接続できます。"
        },
        {
            "question": "客室にはバスタブがありますか？",
            "answer": "全客室にはバスタブが完備されており、全客室は広い部屋で構成されています。"
        },
        {
            "question": "駐車スペースが足りない場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "駐車スペースが足りない場合でも、案内室にお越しいただければ安全に駐車できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 443,
        "QA": 659
    }
}